[{"num":28,"nome":"PEDRO EDUARDO FERMINO DOS SANTOS","turma":"G","altura":158.0,"sex":"H","l":1,"c":1},{"num":19,"nome":"LUCAS KNAPIK DE CASTRO","turma":"G","altura":159.0,"sex":"H","l":1,"c":2},{"num":30,"nome":"RICARDO SCHMIDT CARLESSO","turma":"G","altura":160.0,"sex":"H","l":1,"c":3},{"num":16,"nome":"JO\u00c3O PEDRO MASSENA DA SILVA","turma":"A","altura":161.0,"sex":"H","l":1,"c":4},{"num":9,"nome":"DHERICK HRYMIEWICZ SAMAHA DE CARVALHO","turma":"C","altura":164.0,"sex":"H","l":1,"c":5},{"num":3,"nome":"CAIO HENRIQUE PEREIRA GLISLERE","turma":"B","altura":165.0,"sex":"H","l":1,"c":6},{"num":20,"nome":"KAUE BRAZ DA SILVEIRA","turma":"D","altura":165.0,"sex":"H","l":2,"c":1},{"num":2,"nome":"ANDR\u00c9 GUSTAVO NUNES BENELLI","turma":"H","altura":166.0,"sex":"H","l":2,"c":2},{"num":5,"nome":"DAVI FELLIPE ARA\u00daJO DOS SANTOS CASTRO","turma":"B","altura":166.0,"sex":"H","l":2,"c":3},{"num":5,"nome":"CAUE ARTHUR JESUS DA SILVA","turma":"G","altura":167.0,"sex":"H","l":2,"c":4},{"num":31,"nome":"THIAGO AVAN\u00c7O ZAMBON","turma":"F","altura":167.0,"sex":"H","l":2,"c":5},{"num":17,"nome":"LUIZ AUGUSTO DE MACEDO","turma":"E","altura":167.0,"sex":"H","l":2,"c":6},{"num":30,"nome":"VINICIUS SOUSA COUTO","turma":"B","altura":168.0,"sex":"H","l":3,"c":1},{"num":29,"nome":"VINICIUS AZEVEDO","turma":"E","altura":169.0,"sex":"H","l":3,"c":2},{"num":30,"nome":"PEDRO HENRIQUE RAMOS DOS SANTOS","turma":"H","altura":169.0,"sex":"H","l":3,"c":3},{"num":24,"nome":"MURILO NUNES BORBA J\u00daNIOR","turma":"B","altura":169.0,"sex":"H","l":3,"c":4},{"num":22,"nome":"MURILO VIERA DA SILVA","turma":"C","altura":169.0,"sex":"H","l":3,"c":5},{"num":17,"nome":"JO\u00c3O GABRIEL DE FREITAS CHAVES","turma":"D","altura":170.0,"sex":"H","l":3,"c":6},{"num":24,"nome":"MATHEUS SIMA KRUQUEVISKI DE LIMA","turma":"G","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":1},{"num":30,"nome":"VITOR GABRIEL BRANCO","turma":"C","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":2},{"num":28,"nome":"RODRIGO BUENO PADOVANI","turma":"C","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":3},{"num":20,"nome":"MARCOS PAULO MACIEL DE SOUZA","turma":"C","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":4},{"num":4,"nome":"ARTHUR ZALUCA WSOLEK","turma":"F","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":5},{"num":25,"nome":"MAUR\u00cdCIO HENRIQUE BECKER","turma":"A","altura":170.0,"sex":"H","l":4,"c":6},{"num":7,"nome":"DANIEL FELIPPE FAGUNDES DE MOURA","turma":"H","altura":170.0,"sex":"H","l":5,"c":1},{"num":23,"nome":"MATEUS BIAZOTTI BARGA","turma":"D","altura":171.0,"sex":"H","l":5,"c":2},{"num":8,"nome":"DAVI OLIVEIRA DE LIMA","turma":"C","altura":171.0,"sex":"H","l":5,"c":3},{"num":1,"nome":"ALESSANDRO MARQUES DOS SANTOS J\u00daNIOR","turma":"A","altura":171.0,"sex":"H","l":5,"c":4},{"num":10,"nome":"GABRIEL PILATI GOMES CIRINO","turma":"A","altura":172.0,"sex":"H","l":5,"c":5},{"num":13,"nome":"GUSTAVO DELLA PASCOA","turma":"A","altura":172.0,"sex":"H","l":5,"c":6},{"num":32,"nome":"VINICIUS DE PAULA MACEDO SOTTO MAIOR","turma":"H","altura":172.0,"sex":"H","l":6,"c":1},{"num":10,"nome":"GABRIEL DE PAULA GASPAR PINTO","turma":"G","altura":172.0,"sex":"H","l":6,"c":2},{"num":17,"nome":"KAIKY ALBERTI FILUS","turma":"C","altura":173.0,"sex":"H","l":6,"c":3},{"num":8,"nome":"EDUARDO FANTIN LEMES","turma":"F","altura":173.0,"sex":"H","l":6,"c":4},{"num":28,"nome":"PEDRO MARIANO ALVES DE BASTOS","turma":"A","altura":173.0,"sex":"H","l":6,"c":5},{"num":4,"nome":"ARTHUR NUNES MARTINS","turma":"H","altura":173.0,"sex":"H","l":6,"c":6},{"num":1,"nome":"ALLAN MATHEUS DE SIQUEIRA","turma":"G","altura":173.0,"sex":"H","l":7,"c":1},{"num":15,"nome":"GUSTAVO HENRIQUE FERREIRA DA SILVA","turma":"D","altura":173.0,"sex":"H","l":7,"c":2},{"num":28,"nome":"VICTOR DE MOURA","turma":"E","altura":173.0,"sex":"H","l":7,"c":3},{"num":26,"nome":"RAFAEL KACZUR FERRARO","turma":"C","altura":173.0,"sex":"H","l":7,"c":4},{"num":6,"nome":"DAVI STEIDEL DOS SANTOS","turma":"G","altura":173.0,"sex":"H","l":7,"c":5},{"num":20,"nome":"LEONARDO CORDEIRO DE OLIVEIRA","turma":"F","altura":174.0,"sex":"H","l":7,"c":6},{"num":9,"nome":"FABR\u00cdCIO MILDEMBERG NHAIA","turma":"H","altura":174.0,"sex":"H","l":8,"c":1},{"num":10,"nome":"EDUARDO FERRAZ DE MATTOS","turma":"C","altura":174.0,"sex":"H","l":8,"c":2},{"num":5,"nome":"ARTHUR BATISTA","turma":"A","altura":175.0,"sex":"H","l":8,"c":3},{"num":30,"nome":"PEDRO HENRIQUE DE FARIA MARTINATTO","turma":"F","altura":175.0,"sex":"H","l":8,"c":4},{"num":11,"nome":"FERNANDO GALV\u00c3O SKROCH","turma":"H","altura":175.0,"sex":"H","l":8,"c":5},{"num":8,"nome":"EDUARDO TODISCO ODONI","turma":"D","altura":175.0,"sex":"H","l":8,"c":6},{"num":4,"nome":"CAIO SPINA RAMOS","turma":"D","altura":175.0,"sex":"H","l":9,"c":1},{"num":16,"nome":"JO\u00c3O VICTOR LELLIS BUTZEN","turma":"B","altura":175.0,"sex":"H","l":9,"c":2},{"num":21,"nome":"MATHEUS ANTUNES MAR\u00c7AL DE SOUZA","turma":"C","altura":175.0,"sex":"H","l":9,"c":3},{"num":20,"nome":"LEONARDO LOUREN\u00c7O STAWINSKI","turma":"A","altura":176.0,"sex":"H","l":9,"c":4},{"num":12,"nome":"FELIPE MORAES SOARES","turma":"D","altura":176.0,"sex":"H","l":9,"c":5},{"num":9,"nome":"FELIPE KOVALSKI DA ROCHA","turma":"A","altura":176.0,"sex":"H","l":9,"c":6},{"num":6,"nome":"FILLIPE GABRIEL SALLES DOS SANTOS","turma":"B","altura":176.0,"sex":"H","l":10,"c":1},{"num":8,"nome":"ELITON RODRIGUES J\u00daNIOR","turma":"G","altura":176.0,"sex":"H","l":10,"c":2},{"num":6,"nome":"C\u00c9CIL EDUARDO MEIRELLES OLIVEIRA","turma":"H","altura":177.0,"sex":"H","l":10,"c":3},{"num":27,"nome":"PEDRO HENRIQUE GON\u00c7ALVES DOS SANTOS","turma":"D","altura":177.0,"sex":"H","l":10,"c":4},{"num":3,"nome":"BRUNO RAYMUNDO RAMOS PIRES","turma":"D","altura":177.0,"sex":"H","l":10,"c":5},{"num":14,"nome":"GUSTAVO KENJI TAMARU","turma":"C","altura":177.0,"sex":"H","l":10,"c":6},{"num":9,"nome":"GABRIEL HENRIQUE DE FREITAS MOREIRA","turma":"E","altura":177.0,"sex":"H","l":11,"c":1},{"num":11,"nome":"GIULLIANO DURIGAN MARTINS BORGES","turma":"B","altura":178.0,"sex":"H","l":11,"c":2},{"num":11,"nome":"FELIPE LEUCH DOS SANTOS","turma":"D","altura":178.0,"sex":"H","l":11,"c":3},{"num":13,"nome":"GABRIEL PIZZI SANTANA","turma":"D","altura":178.0,"sex":"H","l":11,"c":4},{"num":9,"nome":"FELIPE RAFAEL STEFFENS","turma":"G","altura":178.0,"sex":"H","l":11,"c":5},{"num":6,"nome":"BRUNO BURBELLO POLEGA","turma":"F","altura":178.0,"sex":"H","l":11,"c":6},{"num":4,"nome":"CRISTIANO TEODORO FERREIRA WALKOWICZ","turma":"E","altura":178.0,"sex":"H","l":12,"c":1},{"num":24,"nome":"PEDRO PIEROBON MARYNOWSKI","turma":"E","altura":178.0,"sex":"H","l":12,"c":2},{"num":12,"nome":"GABRIEL BELNIAKI HOCHULI","turma":"H","altura":179.0,"sex":"H","l":12,"c":3},{"num":6,"nome":"BERNARDO RIBEIRO MIRANDA","turma":"A","altura":179.0,"sex":"H","l":12,"c":4},{"num":4,"nome":"CARLOS HENRIQUE MIRANDA DOS SANTOS","turma":"B","altura":179.0,"sex":"H","l":12,"c":5},{"num":11,"nome":"GABRIEL GON\u00c7ALVES CARDOSO FREITAS","turma":"G","altura":179.0,"sex":"H","l":12,"c":6},{"num":13,"nome":"GIANLUCCA SCOTENSKI CARNIATTO","turma":"H","altura":179.0,"sex":"H","l":13,"c":1},{"num":4,"nome":"ARTHUR RODRIGUES SILVA","turma":"G","altura":180.0,"sex":"H","l":13,"c":2},{"num":3,"nome":"ARTHUR BUENO HAMMES","turma":"C","altura":180.0,"sex":"H","l":13,"c":3},{"num":5,"nome":"EDUARDO FERREIRA BUENO","turma":"E","altura":180.0,"sex":"H","l":13,"c":4},{"num":32,"nome":"YURI GON\u00c7ALVES","turma":"F","altura":180.0,"sex":"H","l":13,"c":5},{"num":1,"nome":"ADRIAN GOBARA FALCI","turma":"F","altura":181.0,"sex":"H","l":13,"c":6},{"num":1,"nome":"ALAN HEITOR NEVES BORN","turma":"D","altura":181.0,"sex":"H","l":14,"c":1},{"num":27,"nome":"THOMAS MANUSSADJIAN STEINHAUSSERBN","turma":"E","altura":181.0,"sex":"H","l":14,"c":2},{"num":26,"nome":"NICOLAS GUIMAR\u00c3ES RAYMUNDO","turma":"G","altura":181.0,"sex":"H","l":14,"c":3},{"num":6,"nome":"DIMITRI DE MORAES PINHEIRO","turma":"D","altura":182.0,"sex":"H","l":14,"c":6},{"num":21,"nome":"LUCAS FERNANDES BARBA","turma":"B","altura":183.0,"sex":"H","l":15,"c":1},{"num":31,"nome":"GABRIEL ARRIELLO SANTANA","turma":"D","altura":183.0,"sex":"H","l":15,"c":6},{"num":27,"nome":"RAFAEL CEDRIC SAY DE CARVALHO","turma":"B","altura":183.0,"sex":"H","l":16,"c":1},{"num":30,"nome":"TIAGO MEDEIROS DA SILVA","turma":"D","altura":183.0,"sex":"H","l":16,"c":6},{"num":23,"nome":"MATHEUS HENRIQUE RIBAS PORTELLA","turma":"B","altura":184.0,"sex":"H","l":17,"c":1},{"num":15,"nome":"GUILHERME FERREIRA SERAFIM","turma":"H","altura":185.0,"sex":"H","l":17,"c":6},{"num":2,"nome":"ANTHONY VINICIUS NAVARRO","turma":"C","altura":185.0,"sex":"H","l":18,"c":1},{"num":18,"nome":"JONNAS GABRIEL MARTINS","turma":"F","altura":185.0,"sex":"H","l":18,"c":2},{"num":7,"nome":"CARLOS EDUARDO DA SILVEIRA KOZIEL","turma":"C","altura":186.0,"sex":"H","l":18,"c":3},{"num":18,"nome":"LEONARDO DE FARIAS RUCKEL","turma":"B","altura":186.0,"sex":"H","l":18,"c":4},{"num":8,"nome":"EDUARDO RODRIGUES MACEDO","turma":"H","altura":191.0,"sex":"H","l":18,"c":5},{"num":16,"nome":"GUSTAVO CARNEIRO PAIVA","turma":"H","altura":193.0,"sex":"H","l":18,"c":6}]