[{"num":15,"nome":"HANNAH VAN VESSEN","turma":"C","altura":186.0,"sex":"M","l":1,"c":6},{"num":23,"nome":"LET\u00cdCIA VERDI FIGUEIREDO","turma":"H","altura":185.0,"sex":"M","l":1,"c":5},{"num":3,"nome":"ANNA CAROLINA D'AVILA ARRUDA","turma":"F","altura":179.0,"sex":"M","l":1,"c":4},{"num":29,"nome":"SOFIA WAROMBY","turma":"B","altura":177.0,"sex":"M","l":1,"c":3},{"num":15,"nome":"ISADORA ROSSET F\u00c1VERO CHARNESKI","turma":"B","altura":175.0,"sex":"M","l":1,"c":2},{"num":20,"nome":"LUANA BECKER FINCO ZEN","turma":"B","altura":175.0,"sex":"M","l":1,"c":1},{"num":8,"nome":"GABRIELLY ESTEVO LUCHTENBERG","turma":"B","altura":175.0,"sex":"M","l":2,"c":6},{"num":2,"nome":"AMANDA LIMA TAVARES","turma":"A","altura":173.0,"sex":"M","l":2,"c":5},{"num":17,"nome":"ISABELA ALVES DE OLIVEIRA","turma":"F","altura":172.0,"sex":"M","l":2,"c":4},{"num":31,"nome":"YOHANA LOPES TORRES","turma":"C","altura":171.0,"sex":"M","l":2,"c":3},{"num":16,"nome":"J\u00daLIA LEITE DE SOUZA","turma":"G","altura":171.0,"sex":"M","l":2,"c":2},{"num":15,"nome":"LARA AKEMI CIPRIANI MISATO","turma":"E","altura":171.0,"sex":"M","l":2,"c":1},{"num":16,"nome":"LET\u00cdCIA ANDRETTA ZWIR","turma":"E","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":6},{"num":1,"nome":"AMANDA CRISTINE CONCEI\u00c7\u00c3O MISAEL","turma":"E","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":5},{"num":24,"nome":"MARIA BEATRIZ DIAS CORDEIRO","turma":"F","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":4},{"num":10,"nome":"FERNANDA LET\u00cdCIA CEZAR","turma":"H","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":3},{"num":18,"nome":"ISABELLE CRISTINA CORDEIRO DOS SANTOS","turma":"H","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":2},{"num":22,"nome":"MARIANA LEMOS DE OLIVEIRA","turma":"B","altura":170.0,"sex":"M","l":3,"c":1},{"num":6,"nome":"ELIS ALMEIDA DOS SANTOS","turma":"E","altura":170.0,"sex":"M","l":4,"c":6},{"num":13,"nome":"J\u00daLIA ISADORA FIGUEIREDO DE CASTRO SOARES","turma":"E","altura":169.0,"sex":"M","l":4,"c":5},{"num":14,"nome":"GABRIELE MAZURKIEVICZ GRACIANO","turma":"F","altura":169.0,"sex":"M","l":4,"c":4},{"num":23,"nome":"NOEMI DOS SANTOS","turma":"C","altura":169.0,"sex":"M","l":4,"c":3},{"num":7,"nome":"GABRIELE CRISTINE DOS ANJOS","turma":"B","altura":169.0,"sex":"M","l":4,"c":2},{"num":12,"nome":"GABRIELA DE OLIVEIRA MAGNEZI","turma":"C","altura":168.0,"sex":"M","l":4,"c":1},{"num":9,"nome":"GIOVANA HEY BARBOSA","turma":"B","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":6},{"num":31,"nome":"VICTORIA BRANDALIZE SOUZA","turma":"G","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":5},{"num":17,"nome":"J\u00daLIA MARIE LAURINDO CARDOSO","turma":"B","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":4},{"num":21,"nome":"MYLLENA CRISTHINA SERAFIM","turma":"E","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":3},{"num":21,"nome":"JULIANE ESTELA BARROS DOMINGUES","turma":"H","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":2},{"num":14,"nome":"ISABELLA BALLINHAS DE AGUIAR","turma":"A","altura":168.0,"sex":"M","l":5,"c":1},{"num":21,"nome":"LET\u00cdCIA NUNES","turma":"A","altura":168.0,"sex":"M","l":6,"c":6},{"num":14,"nome":"GIOVANA ARA\u00daJO DE CASTRO GOUVEIA","turma":"H","altura":168.0,"sex":"M","l":6,"c":5},{"num":25,"nome":"NATHALY VIT\u00d3RIA NOWAKOWSKI","turma":"G","altura":168.0,"sex":"M","l":6,"c":4},{"num":10,"nome":"GABRIELA MONTOANI LAZZARI","turma":"E","altura":167.0,"sex":"M","l":6,"c":3},{"num":5,"nome":"BIANCA ZAVADISK DE ABREU","turma":"F","altura":167.0,"sex":"M","l":6,"c":2},{"num":2,"nome":"ANA CAROLINE LUZ DOS PASSOS","turma":"E","altura":167.0,"sex":"M","l":6,"c":1},{"num":25,"nome":"MARIA VICTORIA VAINE DOS SANTOS","turma":"H","altura":167.0,"sex":"M","l":7,"c":6},{"num":11,"nome":"GABRIELA FERRARO MEGER","turma":"A","altura":167.0,"sex":"M","l":7,"c":5},{"num":23,"nome":"LUIZA GABRIELA JAKSON NAVAKOSKI DA SILVA","turma":"F","altura":166.0,"sex":"M","l":7,"c":4},{"num":32,"nome":"YASMIN SERA ROMANOV BENTO","turma":"G","altura":166.0,"sex":"M","l":7,"c":3},{"num":16,"nome":"J\u00daLIA POCZENEK OPUCHKEWICH","turma":"C","altura":166.0,"sex":"M","l":7,"c":2},{"num":13,"nome":"GIOVANA HIGINO FRANCO LEMOS","turma":"C","altura":166.0,"sex":"M","l":7,"c":1},{"num":13,"nome":"IANCA KALI VIERA","turma":"B","altura":166.0,"sex":"M","l":8,"c":6},{"num":15,"nome":"ISABELLY RIBEIRO GERALDO","turma":"A","altura":165.0,"sex":"M","l":8,"c":5},{"num":18,"nome":"J\u00daLIA FURTADO BASTOS","turma":"A","altura":165.0,"sex":"M","l":8,"c":4},{"num":2,"nome":"ANA BEATRIZ DE FARIA","turma":"F","altura":165.0,"sex":"M","l":8,"c":3},{"num":10,"nome":"EVELLIN CRISTINA BORGES FERNANDES MARINHO","turma":"D","altura":165.0,"sex":"M","l":8,"c":2},{"num":21,"nome":"LET\u00cdCIA DE FARIAS IDALGO","turma":"F","altura":165.0,"sex":"M","l":8,"c":1},{"num":19,"nome":"LET\u00cdCIA M\u00dcLLER MEGER","turma":"C","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":6},{"num":28,"nome":"NATHALIA DOMINGUES FRANCO","turma":"F","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":5},{"num":5,"nome":"BIANCA PRZEPIURA ALVES","turma":"C","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":4},{"num":27,"nome":"MARINA RIBEIRO","turma":"H","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":3},{"num":11,"nome":"GIOVANNA CAMPOS MANASS\u00c9S","turma":"E","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":2},{"num":21,"nome":"LET\u00cdCIA DOS SANTOS RIBEIRO","turma":"D","altura":164.0,"sex":"M","l":9,"c":1},{"num":19,"nome":"LET\u00cdCIA PIRES DE MACEDO","turma":"B","altura":164.0,"sex":"M","l":10,"c":6},{"num":12,"nome":"FERNANDA FREIRE","turma":"F","altura":163.0,"sex":"M","l":10,"c":5},{"num":17,"nome":"HELEN SOFIA RIBEIRO BEMBEN","turma":"H","altura":163.0,"sex":"M","l":10,"c":4},{"num":19,"nome":"MARIANA KAMINSKI MACENO","turma":"E","altura":163.0,"sex":"M","l":10,"c":3},{"num":14,"nome":"J\u00daLIA LANDO OLESKOWICZ","turma":"E","altura":163.0,"sex":"M","l":10,"c":2},{"num":28,"nome":"RAFAELA MA\u00cdDA ROSSETO BODNAR","turma":"D","altura":163.0,"sex":"M","l":10,"c":1},{"num":22,"nome":"LET\u00cdCIA NADOLNY","turma":"D","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":6},{"num":19,"nome":"JULIANA FARIA","turma":"D","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":5},{"num":19,"nome":"J\u00daLIA ZANELLA SILVA","turma":"F","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":4},{"num":22,"nome":"NATHALIA DA CRUZ MIGUEL","turma":"E","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":3},{"num":26,"nome":"TAYNA ALVES SWIANTEK DE CARVALHO","turma":"E","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":2},{"num":26,"nome":"MARIANA CASSINS","turma":"H","altura":162.0,"sex":"M","l":11,"c":1},{"num":27,"nome":"RAFAELA FERREIRA MATEUS","turma":"C","altura":161.9,"sex":"M","l":12,"c":6},{"num":23,"nome":"MARIA EDUARDA SILVESTRE SCHIBICHESKI","turma":"A","altura":161.1,"sex":"M","l":12,"c":5},{"num":5,"nome":"CEC\u00cdLIA LOPES ALVES","turma":"D","altura":161.1,"sex":"M","l":12,"c":4},{"num":9,"nome":"ELEN JI CHANG","turma":"D","altura":161.1,"sex":"M","l":12,"c":3},{"num":14,"nome":"ISABELLA RODRIGUES MENDES DE ARA\u00daJO","turma":"B","altura":161.0,"sex":"M","l":12,"c":2},{"num":10,"nome":"ELISA SCHWARZ DE LIMA","turma":"F","altura":161.0,"sex":"M","l":12,"c":1},{"num":3,"nome":"CAMILA YUKI SHIBATA","turma":"E","altura":161.0,"sex":"M","l":13,"c":6},{"num":31,"nome":"SOFIA RAMOS DE OLIVEIRA","turma":"H","altura":161.0,"sex":"M","l":13,"c":5},{"num":12,"nome":"GIOVANNA DE OLIVEIRA CORREIA","turma":"E","altura":161.0,"sex":"M","l":13,"c":4},{"num":28,"nome":"SARA MOREIRA DA CRUZ","turma":"B","altura":160.0,"sex":"M","l":13,"c":3},{"num":20,"nome":"MARIA EDUARDA DE GRACIA","turma":"G","altura":160.0,"sex":"M","l":13,"c":2},{"num":13,"nome":"GIOVANNA CARLA GARCIA COSTA","turma":"G","altura":160.0,"sex":"M","l":13,"c":1},{"num":27,"nome":"MAYARA UMADA DA FONSECA","turma":"F","altura":160.0,"sex":"M","l":14,"c":6},{"num":7,"nome":"BRUNA LUIZA MARQUES DE SOUZA","turma":"A","altura":160.0,"sex":"M","l":14,"c":5},{"num":22,"nome":"MANUELY CORDEIRO MACHADO","turma":"A","altura":160.0,"sex":"M","l":14,"c":4},{"num":12,"nome":"GIOVANA VIT\u00d3RIA REKSIDLER RUDY","turma":"G","altura":159.0,"sex":"M","l":14,"c":3},{"num":14,"nome":"GABRIELA SAMARA LEME SIQUEIRA","turma":"D","altura":159.0,"sex":"M","l":14,"c":2},{"num":1,"nome":"ADRIELY BUENO DE JESUS","turma":"H","altura":159.0,"sex":"M","l":14,"c":1},{"num":31,"nome":"YASMIN XAVIER DA SILVEIRA","turma":"B","altura":158.0,"sex":"M","l":15,"c":6},{"num":25,"nome":"PAULA KACIELE BORBA DA MOTA","turma":"B","altura":158.0,"sex":"M","l":15,"c":5},{"num":29,"nome":"SOPHIA SILVA GOMES","turma":"C","altura":158.0,"sex":"M","l":15,"c":4},{"num":2,"nome":"ALINE RIBEIRO JUSCHAKS","turma":"D","altura":158.0,"sex":"M","l":15,"c":3},{"num":5,"nome":"BIANCA CRISTINA SOARES DO COUTO","turma":"H","altura":158.0,"sex":"M","l":15,"c":2},{"num":18,"nome":"LARA CAROLINE HOLM ROSA","turma":"C","altura":157.0,"sex":"M","l":15,"c":1},{"num":24,"nome":"MAYUMI VIT\u00d3RIA CHIME STORI","turma":"D","altura":157.0,"sex":"M","l":16,"c":6},{"num":7,"nome":"EDUARDA BERGAMINI CAETANO","turma":"D","altura":157.0,"sex":"M","l":16,"c":5},{"num":33,"nome":"ANA BEATRIZ ZOTELLI","turma":"G","altura":156.0,"sex":"M","l":16,"c":4},{"num":29,"nome":"SARAH FERRAZA GON\u00c7ALVES","turma":"A","altura":156.0,"sex":"M","l":16,"c":1},{"num":26,"nome":"MARIA CLARA BELO DE SOUZA TONET","turma":"F","altura":155.0,"sex":"M","l":17,"c":6},{"num":26,"nome":"NATALIA ZATTA TEIXEIRA DA","turma":"A","altura":154.0,"sex":"M","l":17,"c":1},{"num":8,"nome":"FERNANDA DE CAMPOS LECHETA","turma":"E","altura":154.0,"sex":"M","l":18,"c":6},{"num":30,"nome":"VIT\u00d3RIA MELLO GARCIA","turma":"E","altura":154.0,"sex":"M","l":18,"c":5},{"num":25,"nome":"MILENA RUPPEL","turma":"D","altura":153.0,"sex":"M","l":18,"c":4},{"num":21,"nome":"MARIA HELO\u00cdSA DE OLIVEIRA","turma":"G","altura":153.0,"sex":"M","l":18,"c":3},{"num":4,"nome":"BEATRIZ DEPETRIS ZIMMERMANN","turma":"C","altura":153.0,"sex":"M","l":18,"c":2},{"num":26,"nome":"MILLENA LINDBECK AL\u00cdPIO","turma":"D","altura":150.0,"sex":"M","l":18,"c":1}]